便服日點解可以籌錢

唔通係班麻甩有錢佬為睇學生妹著便服？
小妹突然間好驚

要睇學生妹著便服星期六日出街咪見到

喺學校睇到嘅feel同喺街睇到嘅feel點同呢?
依啲叫青春

出街混雜太多mk臭雞

屌你老母都籌到錢